{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더홍씨호텔 강릉"
    },
    "text": "江陵駅の近くに位置するデザインホテルザホンCホテル江陵は2018年1月に新規オープンし、よりモダンなインテリアにリニューアルされました。 リニューアル工事は23年9月21日から完了時まで行われ、ロビーの一部で作業騒音が発生する可能性があります。 工事騒音は午前9時から午後6時まで限定され、ホテル正門、裏門出入りとフロント、エレベーター、駐車タワーは正常運営されます。 ただし、運営方針と日程はホテルの事情により変更になる場合があります。 ご予約の際には実名と一致する身分証明書の記載が必要であり、これを記載しない場合には予約確認と宿泊が制限されたりキャンセルされたりすることがあります。 チェックインの際は、本人確認およびサービス提供のために身分証明書を提示する必要があり、未成年者は保護者と同行した場合のみ宿泊が可能です。 それ以外のすべての責任は顧客にあります。 特定の客室タイプ、展望、ベッドタイプを保障しない''チェックイン時の割り当て''ポリシーがあり、ビジネスホテルの特性により客室構造などの理由で上記イメージと異なる客室に割り当てられる場合があります。 貴重品はフロント金庫に保管でき、紛失についてはホテルが責任を負いません。 キャンセルは詳細説明のキャンセル規定に基づき可能で、月曜日は朝食の運営がありません。 駐車は駐車タワーを利用でき、それ以外の駐車は保証されません。 朝食は7:30から9:00まで提供され、サンドイッチ、トンシモンオレンジジュース、ヨーグルト、テラロッサドリップバッグなどがメニューです。 チェックイン時間の経過後の夜間は自動ドアの出入りが制限され、入場は予約者および宿泊客のみ可能です。 人数追加及び超過による予約及び宿泊は不可であり、駐車タワーを利用する際にもキャンセル規定が適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザホンCホテル江陵はいつオープンしましたか？",
            "answer": "ザホンCホテル江陵は2018年1月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ザホンCホテル江陵のリニューアル工事はいつからいつまで行われましたか？",
            "answer": "ザホンCホテル江陵のリニューアル工事は23年9月21日から完了時まで行われました。"
        },
        {
            "question": "リニューアル工事中、ザホンCホテル江陵のどの部分で作業騒音が発生する可能性がありましたか？",
            "answer": "リニューアル工事中、ザホンCホテル江陵のロビーの一部で作業騒音が発生する可能性がありました。"
        },
        {
            "question": "工事騒音はどの時間帯に限定されていましたか？",
            "answer": "工事騒音は午前9時から午後6時まで限定されていました。"
        },
        {
            "question": "ザホンCホテル江陵の運営方針と日程は変更されることがありましたか？",
            "answer": "ザホンCホテル江陵の運営方針と日程はホテルの事情により変更になる場合がありました。"
        },
        {
            "question": "ザホンCホテル江陵のチェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "ザホンCホテル江陵のチェックインの際には実名と一致する身分証明書の記載が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はザホンCホテル江陵に宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同行した場合のみザホンCホテル江陵に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ザホンCホテル江陵では貴重品を保管することができますか？",
            "answer": "ザホンCホテル江陵では貴重品をフロント金庫に保管することができます。"
        },
        {
            "question": "ザホンCホテル江陵のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ザホンCホテル江陵のキャンセルは詳細説明のキャンセル規定に基づき可能です。"
        },
        {
            "question": "ザホンCホテル江陵では朝食が提供されますか？",
            "answer": "ザホンCホテル江陵では朝食が提供され、7:30から9:00までサンドイッチ、トンシモンオレンジジュース、ヨーグルト、テラロッサドリップバッグなどがメニューです。"
        },
        {
            "question": "ザホンCホテル江陵の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ザホンCホテル江陵では駐車タワーを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ザホンCホテル江陵のチェックイン時間の経過後の夜間はどのような制限がありますか？",
            "answer": "ザホンCホテル江陵のチェックイン時間の経過後の夜間は自動ドアの出入りが制限され、入場は予約者および宿泊客のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ザホンCホテル江陵では人数追加や超過による予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ザホンCホテル江陵では人数追加や超過による予約や宿泊は不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 671
    }
}